[中國要聞] 男子倒車運小麥 墜入梁家河溺亡

強國瘋傳狂ban中
男子, 倒車, 小麥, 梁家河, 溺亡 全部中晒

可唔可以解釋下

全部都係政治隱喻
維尼
無限期
運大豆